欣澳會唔會有狗stand by

我覺得唔好入欣澳，點走

青衣城已經有狗

好多！手足自己小心

搵個地方棄裝if possible